網民 “自發“ 出街洗腦

就5分鐘前
遇到之前放風“戴耀庭領軍攻打發電廠“個姨

不停宣傳投李慧琼
勁讚緊佢做得好

“班新仔全部黃絲搞亂哂香港“

日日對住啲食客宣傳

冇收錢？

要留意哩種“宣傳洗腦“手法

利申佢距我3張枱，佢宜家食緊野